匯控Greg Guyett重申匯豐支持港區國安法

各位點睇?!?杯唔杯葛?

NMSL HSBC

咁美國可以正式用回血劍

慢慢剝光豬先最毒

留意返Greg Guyett係個喺英資銀行做高層嘅美國人

很好！之後同華為勾結之後被美國政府罰錢，知驚後篤灰華為公主

家下主動歸邊奶共，被美國搞死唔好喊

搞屎HSBC再返去含侵侵條毛蟲，Greg哥真係夠陰毒

叛國

加速